林奠：蒙面法取得空前成功，多區沒有再發生大規模示威。網絡23條、國歌法、送中條例將會陸續通過

屌你老母臭閪
休息撚食屎啦
通過蒙面法之後搞咗兩日就完全冇野

屌你老母本身10月4號至到7號都有開花嘅地區今日竟然完全冇野
長沙灣深水埗太子旺角尖沙咀彌敦道，一個人都冇

政府而家喺度陰陰嘴笑緊呀屌你老母
而家你做緊個樣板俾政府睇原來緊急法強推條例你哋係唔會有反彈

再係咁場運動玩撚完啦
休息撚你哋開心啦
10月4號到7號食住過勢都唔識食住上

屌你老母

不能休息

玩條撚咩，啱啱喺旺角想佔路衝出去嘅人唔夠50個， 之後八豬籠衝過黎全部人散晒

我聞到雨傘後期嘅味道